{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065361",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "대관령곱창 본가"
    },
    "text": "こんにちは。当サウドン大関嶺ホルモンの実家は、21年間同じ場所で愛され続けています。 当店は安心食堂として認定され、健康的な韓牛コプチャン焼きを提供しています。 韓牛ホルモンは選別された韓牛を使用し、熟練した人に任せてお手入れします。 焼酎一杯飲みやすい食堂で、焼酎泥棒鍋も美味しく楽しめます。 浅漬けとおかずはホルモン焼きと鍋と相性抜群です。 ナッコプセメニューもあって、多くの方々が楽しんでいます。 また、ホルモン、ギアラ、鍋が人気メニューで、家族や友人と一緒に楽しめます。 レストランはデリバリーとテイクアウトが可能で、周辺にお住まいの方はご自宅でもお楽しみいただけます。 位置情報はプレイスホーム上段の住所をご確認いただけます。 公共交通機関をご利用の場合、金浦ゴールドサウ駅から徒歩10分の距離にございます。 駐車はお店の前に2台まで可能で、満車の際は公営駐車場をご利用いただけます。 メニューは多様に用意されており、韓牛ホルモン、大関嶺盛り合わせ、大関嶺ナッコプセ、コプチャン鍋などがあります。 大関嶺ホルモンの実家は、最善を尽くして多くの方々との思い出を作っています。 多くの関心と訪問をお願いいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "当サウドン大関嶺ホルモンの実家は何年間同じ場所で愛され続けていますか？",
            "answer": "当サウドン大関嶺ホルモンの実家は21年間同じ場所で愛され続けています。"
        },
        {
            "question": "当店はどのような認定を受けていますか？",
            "answer": "当店は安心食堂として認定されています。"
        },
        {
            "question": "当店ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "当店では韓牛コプチャン焼きやホルモン焼き、焼酎泥棒鍋などのメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "当店の位置情報はどこですか？",
            "answer": "当店の位置情報はプレイスホーム上段の住所をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用する場合、最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "公共交通機関を利用する場合、最寄りの駅は金浦ゴールドサウ駅です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、お店の前に2台まで駐車可能です。満車の場合は公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューが人気ですか？",
            "answer": "当店ではホルモン、ギアラ、鍋が人気のメニューです。"
        },
        {
            "question": "デリバリーやテイクアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、レストランではデリバリーとテイクアウトが可能です。"
        },
        {
            "question": "大関嶺ホルモンの実家はどのような思い出を作っていますか？",
            "answer": "大関嶺ホルモンの実家は多くの方々との思い出を作っています。"
        },
        {
            "question": "大関嶺ホルモンの実家に訪れることはできますか？",
            "answer": "はい、多くの関心と訪問をお待ちしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 376
    }
}